睇re0鍾意咩角色代表你係點既人

高質=emilia

細蚊仔=雷姆

=樓主講得冇錯

蘋果弱智妹呢?
艾爾莎呢?

屌你老母

路人角色不作評論

成年人鬧人係唔洗講粗口既
細蚊仔先講粗口

莎緹拉 真女主

鍾意左阿庫婭・・・

怠惰

agger

弱

樓豬高汁

呢句真係駁唔到

細蚊仔先中二re0

疏我細蚊仔影衰你

mimi

好想比能登開肚

how about me?

駁5刀

對你個名冇印象
jpg OK？

ching 識食

不過都係我最正

綠色頭領主正